一句講哂 脆香雞翼點醬定唔點醬好食d？

點 =
唔點 =

無討論價值 唔點醬嘅脆香雞翼根本唔係脆香雞翼

一包醬一隻雞翼

醬先係主菜

唔點香好多
d雞油味

個醬係用嚟點薯條

仆你個街 其實我而家食緊 ，平時我包醬都用黎點薯條，見到咁多正評搞到我點雞食

攞多兩包啦

其實點唔點一樣咁好食
醬分開黎奶都得

識食一定係加落豬柳強食

我食開係擰左佢兩隻骨出黎先
然後再直接唧啲醬入去
最後成隻啪
一咬開果下好撚正
講完都想食

多正評叫你跳樓咁你係咪又去跳呀？
我屌你老母 你都咁撚大個人啦
咁撚柒樣都要睇人頭
你都母臭閪唔好撚去死？

聽落又好似真係幾撚正

垃圾正負評搞到d人成能個弱智咁

搞咁多野先食到隻雞翼
一開盒就即隊啦
你都係隊返豬柳強算啦

屌你啦
我食到熟晒手
拆兩條骨出黎
同埋釀啲泰式醬落去只需要1分鐘
1分鐘打個飛機都唔得啦